Samsung Galaxy S8 Active曝光 規格最強的三防手機

ASUS ZenFone 4 Pro 配備2X變焦雙鏡頭相機模組！
by LPComment 2017.07.29 07:10AM

2017-07-29 07:10:47 by 科技暖男 - 劉胖胖 @ LPComment

華碩的下一代手機 ZenFone 4 系列即將推出，不過稍早已經有疑似 ASUS ZenFone 4 Pro 諜照於義大利網站 DDay.it 曝光。照片中疑似 ASUS ZenFone 4 的手機型號為 Z01GS（歐洲型號，台版型號應為 Z01GD），正面採用 2.5D 玻璃與 5.7 吋 QHD（2K） 螢幕，螢幕下方有指紋辨識器。作業系統是 Android 7.1.1。來源表示 ASUS ZenFone 4 Pro 的處理器搭載高通 s835，並配備 6GB RAM 與 64GB ROM，相機部分的規格來不及無法確認（可能是 2100 萬畫素），但可以從照片看到其採用可提供 2 倍變焦效果的雙鏡頭設計，並支援雙補光燈。不過 DDay.it 也指出，他們拍到的這支 ASUS ZenFone 4 Pro 有套著一層保護套（看起來像是在某種非公開的場地，例如零組件供應商的閉門展示），因此目前還不確定機身外型的實際樣貌。

轉貼自:
癮科技facebook:

ZenFone 4:

- 2.5D 玻璃

- 5.7 吋 2K 螢幕

- 指紋辨識器

- 雙鏡頭

- Android 7.1.1

- Qualcomm Snapdragon 835

- 6GB RAM

- 64GB ROM

屌
文不對題
再貼過

你講多一次